正式宣布成立「反MCM黨」！

推

屌你老母mcm

乜水

做乜鳩

做乜鳩x2

加入

邊個mcm

why

咩事
佢唔係黃架咩？

曲

mcm我屌你老母
你老母比狗屌

支不支持？

支持CHING 屌柒MCM

49000係比較on9

曼城？

狗咬狗

永遠支持bb你，但點解

支持

誰

Ok

全力支持

俾咗綠帽牙點